誹謗罪告Ann姐？

其實宜條友作為官都無實質證據咁係大氣電波到話啲學生收左錢，其實有冇得告佢誹謗，純粹一問

點入手？